蕭若元 華為今次真係玩完 中美間諜搜捕停不了

蕭若元
華為今次真係玩完
中美間諜搜捕停不了
〈蕭若元：理論蕭析〉2020-05-16

memehongkong
632K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：